{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019455?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해호텔(공항)"
    },
    "text": "当ホテルは2名様を基準に客室を運営しております。追加人数がある場合、1人当たり1万ウォンをホテルでお支払いください。フロントは午前8時30分から午後11時59分まで運営しております。運営備品は1,000ウォンで販売しており、歯ブラシ、カミソリ、シャンプー、リンス、ボディーソープなどを購入することができます。客室はすべて最新型の天井型エアコンが設置されており、快適な環境を提供しています。済州空港までは車で5分、済州港までは車で15分、東門市場までは車で10分かかります。徒歩で移動できる距離にはCUコンビニが30秒の距離に位置しており、ダイソーは1分の距離にあります。 また、済州空港からは車で5分の距離に食堂街があり、様々な食事オプションを見つけることができます。当ホテルは全客室を禁煙で運営しております。利用に不便がないように積極的なご協力をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルは何名様まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "当ホテルは2名様を基準に客室を運営しております。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合、1人当たり1万ウォンをお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは午前8時30分から午後11時59分まで運営しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルで販売している備品の値段はどれくらいですか？",
            "answer": "運営備品は1,000ウォンで販売しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルで販売している備品の種類は何ですか？",
            "answer": "歯ブラシ、カミソリ、シャンプー、リンス、ボディーソープなどを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべて最新型の天井型エアコンが設置されており、快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州空港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "済州空港までは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "済州港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "済州港までは車で15分かかります。"
        },
        {
            "question": "東門市場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "東門市場までは車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやダイソーはありますか？",
            "answer": "徒歩で移動できる距離にはCUコンビニが30秒の距離に位置しており、ダイソーは1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "済州空港近くに食堂街はありますか？",
            "answer": "済州空港からは車で5分の距離に食堂街があり、様々な食事オプションを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "当ホテルは全客室を禁煙で運営しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 438
    }
}